我曾看過那星晨 在那暗淡無光天空

係咪好撚有詩意

打破0回覆